［公投］成立《 香 港 獨 立 學 生 聯 盟 》

Like ：支持

Dislike ：反對

所有學生 , 年青人重奪話語權

將所有港獨力量集合

同埋一齊屌柒啲抽水怪

直接搞政黨啦香港泛民主派一盆散沙 毫無政治人才

先組織學聯召集返人 , 宣傳同擴散力都會強啲

而且立會已經唔會選到 , 做政黨意義唔大

我地全部人都有權去改變歷史

仲要投票
搞咗上出嚟搵人入吧啦
要俾班失敗主義審批咩

位於香港，獨立既學生聯盟會好啲
只係入面D成員咁岩大多數支持港獨

劣整一張先 ,

推

Support
不是大學生
是大專生

Source:高登-夢醒復興
五毛夢醒時份/民國復興大起底

[img]
[/img]

張貼標語

係咪樓主搞先？

support

成立一個新港獨學聯，改變歷史

樓主快D成立

香港“愛國”學生聯盟

各大學生會入嚟講兩句

正喎，好耐無試過真心愛國愛黨聯盟咁玩

學生會入嚟講兩句

所有大專大學su一齊聯手啦

無錯，一定要咁做

中學嘅學生會都可以成立一個，一齊做唔夠體面嘅人

投票啦，有民意學生會先敢做野

常見嗰班中国人五毛唔見晒

當中學生 / 大專生 有定期港獨策略討論 , 再帶入唔同社會階層同群組

就可以凝聚返港獨力量

香港 獨立學生 聯盟
香港獨立 學生 聯盟

新學聯 (港獨)

兒生性病母倍感安慰

搞乜春呀仲

你班友只會不停分裂

如果想參選既話就唔講得港獨
咁不如講港獨既同政黨分開
等政黨既人有機會拎埋議會資源
再分返錢過去

話事權呀屌你老母

新學聯

睇下啲五毛去晒邊先

有咩用?

而家港獨唔得多數市民支持唔係因為人數唔夠, 而係因為冇策略呀路線圖呀俾到市民睇.

你一班學生可以俾到依啲嘢香港人咩?

咁多個腦點解唔得

你唔組織班人，期望市民點樣無啦啦想港獨？

就係因為未有策略所以先要召集學生去傾

你expect一班學生對公眾政策有幾了解? 你唔用啲貼地真係影響到市民嘅論點去說服市民, 市民點會理你? 果時青年新政入邊有專業人士政府公務員, 都係諗啲開發油田嘅屎橋, 你覺得一班學生可以做得俾佢地更好?

你都否認咗佢地有可能做到貼地嘅論壇比人，再否定埋佢地會從錯誤中學習，咁不如咩都唔好做，比返民主黨同公民黨做反對派，係咪最好？

人嘅推論要合理.

我唔會搵一班未拍過電影嘅學生, 然後期望咩都唔教佢地可以拍到套戲出嚟. 同樣地, 我都唔會搵一班未做過政策研究公共事務研究嘅學生, 期望佢地會有啲說服到香港人嘅論述出嚟.

錯誤中學習, 梗係可以啦, 但搞個組織要成本, 大家要付出時間心機, 搵班學生去做依啲嘢係咪真係會有嘢俾到大眾呢?

搞政治唔係搞搬運公司, 唔係人多好辦事架囉.

你聚到人， 就自然有能力請學者幫手，甚至會有有心人協助，同埋呢個聯盟唔係夾硬要學生會入，而係同理念嘅就參加，我唔明有咩理由反對。

幫推喇喂

搞出黎俾共匪認住黎打咩

緊係搞地下黨

正皮 十卜
投完之後點成立

地下黨搞緊， 但本土學聯應該要開始形成

如果呢度有三千正評，我本人親自搵唔同學生會傾

推下先

咩意思就要自己諗喇

改變歷史

加入啦

點解無失敗主義五毛嚟推嘅 ?

呢堆野你問現存既港獨政黨都答到你1999啦
多個位儲下民氣係好事黎

一早應該咁做啦
但係唔好再重蹈以前學聯既覆轍

如果新興政黨做到 破解大中華迷信
用"周王仁政" "暴秦禍害神州 2000餘年" 黎為港獨包裝咁已經超額達標

其實真係好需要一個較大既團體做文宣
退一步講你見到支持本土主義既媒體已經少
更何況係港獨
但如果多一個大型既團體可以整多個平台出來
其實係有助更多人了解港獨主義

雅各賓分子‏
@desjacobins

雅各賓分子
獨派現在的工作就是將國語同國史重新構建出來，不要太過在乎一個半個議席的得失，因為時間始終在我們的一邊。

而家仲想學人獨立 人唔笑狗都吠

小心揀人入會呀 共匪一定會玩滲透

咁應該做咩好啊大師

歷史上嘅變動從來都無人估到，就算係大數據年代，連股市暴卸都未能準確預測，只要唔放棄，所有野都有可能發生

等睇又有人出嚟叫退聯

搞獨立嘅組織要循制度下成立會唔會太好笑

搞乜撚呀！保証你一開波就被拆大台。

快啲成立啦，想睇你地比人收皮

學生係會畢業出來工作，就算心存港獨大部份都唔敢出聲。被起底的話有長期被打壓的風險。

嚟喇嚟喇 , 幫手推 POST 啦

好撚驚 , 堅持到而家嘅港獨支持者會驚比人收皮 ?

qog

我覺得改名唔好咁偏激先
如果想拉攏大眾支持，就要名義上行左膠路線
上面話香港“愛國”學生聯盟好正有得諗

名可以傾一個共識嘅出嚟 , 但中心思想要相近

推下

可以考慮下細細 地搞住個(議題)關注組開始先

繼續投

我諗樓主其實你太睇得起大學學生會個號召力
老實講今年8大 有su黎計嘅話都成5間支持港獨
一地兩檢/特首/六四七一/呢排民主牆 之類議題
都有自己立場 都算大團結一齊去做緊
係沙士紀念日/香港重光紀念日叫做比較 " 本土"議題都有出聲
奈何公眾 甚至大學生都唔撚理咁
學生會只係比政黨 大眾媒體用既安全套
拎完黎搶左焦點就即棄

如果知道問題所在，就痛定思痛，召集仍然尚存嘅同路人，用新方法對抗

我相信仍然堅持到呢一刻嘅人，佢地比任何一般勝利球迷更加堅定，更加願意付出，只要集合到，對社群有歸屬感，搵返自己定位就會有創造力

校園內要有組織
企業都要有組織
政治都要有組織
咁先抗衡到土共同港共

唔push 人入呢個pool 又點會有人做野呢?

咁你本質上直接加入民族黨/本民前都得啦
你對一個新興組織太大期待
你以為搞一個新既野就會解決到所有問題

學生會本身都所以大學生都知有呢個pool啦掛?
一間院校吹雞吹盡都冇50人

如果你真係有心人,點解唔可以加入現有既組織
一定要開個新既呢

一來而家學生會即使不斷被打壓，但仍然無共識點相互相協助，組織係希望可以定期討論方向，點樣攻同點樣守。其次就係一個社群越多人，另外人想加入嘅誘因就越大，同時亦可以協助中學生成立本土學生會，一來對佢地將來加入各學府有人脈幫助嘅誘因，二來學聯都可以分配資源同空間協助新生學生組織。

各大學生會 暫時無所作為唔係因為人少, 一 無左一定既傳統去維係, 二 佢地非常缺乏相關經驗+時間累積, 唔知應該點做
學生會定位上唔應該剩係識吹雞, 而應該係新手場, 比後人用各種唔同方式去做
如果成功既就引入獨派果一團死水中
至於加入民族黨/本民前 我唔多perfer , 獨派好需要新思維新人事去做野(簡單講要變得更快)
咁早推佢地入黨反而局限左佢地

呢點你就真係錯哂啦
早幾日圍中大
再前d七一都有傾有講出黎
8成院校都有參與其中

連學生會叫做有老鬼指路情況下你都講到新手場
你冇啦啦成立一個學生聯盟
你對佢可以有咩期望

港獨靠文宣就肯定趕客啦！你一定會被恥笑。

企業不嬲有組織，可惜唔係反共，係瀨共。

叫香港獨立思維學生聯盟
宗旨係香港人應要獨立思維
拒受控制 拒絕沉輪 唯有獨立
就算政府都吹你唔脹
唔係"獨立思維"都犯法下話?
我無話搞港獨
唔好山草藥

學生聯盟我唔太贊成
反而我建議開個xx關注組先，如果係work既可以做大黎搞，目標set低易成功

學生會都好少少有老鬼lead住，但主力果兩個組織無咁多人力去train人 格硬直接放新人入去就有問題

學中共咁斬件銷售囉，用下腦啦

又關注組
好左膠feel

會唔會諗下點樣凝聚游離分子嘅力量？

觀乎各家院校就近日事件之聯合聲明及行動，退聯後嘅大專學界合作平台目前已見雛形。

但大專院校嘅學生會難免有「大台」嘅感覺，畢竟係制度之內，架構無法容許大多數學生參與，長久以嚟就會習染咗一股「圈內／外」嘅氣氛。單係呢點就已經令好多架構以外嘅學生卻步，又或者不知所措，想參與政治但唔知點入手。

學生會係新思潮嘅橋頭堡，已經墊下足夠嘅影響力，之後要考慮埋嘅就係點去集合果班受到新思潮影響嘅人。

如果要聯絡同組織，就應該搵曬所有學生組織，包括官方與非官方嘅團體，例如大學／中學學生會、本土學社／關注組、科大行動etc。

如果op 真係想搞而又想搵人幫手可以pm 小弟，我都有諗過組織類似嘅平台

好
其實就係要吸收以前學聯教訓

有無下文🤔

點會無

push

有冇人開Facebook page ?

搵咗學生會嘅人傾先

搵到一班學有興趣，但暫時唔係學生會

有無其他學生有興趣 ？

有嘅話呢？

如果有幾間學校(中學/專上)都有興趣嘅
可以試下圍內傾下先，

目的係

1. 協助學生成立組織，文宣設計，召集成員，
亦會針對學生本身學校面對緊嘅問題

2. 將組織加入聯盟互相交流校內抗爭對策，統一對外議題支援方式

開個TG 傾啦

agger

Push

正評